如果當初沒有...

偷偷牽起你手
夜裏會否怕淚流
夢裏沒再念掛溫柔

如果當初只有
看看眉頭靜靜點頭
然後我倆各自前往去
從不擁有失去

在你我結伴以前
早知有日會不見
偏我任性 同行一遍

唔好搞咁多野啦